現場 第2個人大叫[打我呀]

一定有人開始收錢想影到我地打人
唔好中計

推